搭的士咪亂講野

懷疑有狗扮的士司機放蛇
搭車咪亂講發夢內容

扮的士佬

其實黑警有冇打算向印尼記者道歉？

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

咁撚賤

係
真係要小心
我之前遇到一個開車拎住電話聽同人怨我呢個客人去沙田咁遠、一直食煙、仲有唔太熟路嘅司機
(揸開的士嘅人應該知一定要hand free)

咁樣可能證明唔到係鬼
但重要嘅一點嘅係
佢冇放果張身份證明紙

總之萬事小心
唔可以鬆懈

我搭的士 就會自動進化做藍絲
班的狗好L古惑架